【剝光焚屍】Google美女經理跑步遭姦殺 已婚速遞男拒認罪

在美國紐約市居住的Google美女經理在麻省遭姦殺一案，疑犯自被捕後首次現身。他周二在萊明斯特地區法院（Leominster District Court）提堂，否認嚴重襲擊、嚴重襲擊及傷害，以及意圖強姦下襲擊的控罪。

31歲被告科隆-奧爾蒂斯（Angelo Colon-Ortiz）身穿寫有「ARMY」的灰色長袖上衣、深色長褲，蓄整齊鬍子上庭。事發後8個月，DNA圖譜將他與此案扯上關係，他在上周六被捕。辯方律師表示，預計他在未來一兩個月會被加控謀殺。他目前被拘留，保釋金定於1,000萬美元（7,800萬港元）。
據報科隆-奧爾蒂斯已婚，對警方供稱在FedEx工作，偶爾會駕駛普林斯頓區域的速遞路線。不過FedEx發聲明表示，科隆-奧爾蒂斯並不為他們工作，而是一間第三方貨運公司的司機。
事發於去年8月7日，27歲受害人馬科特（Vanessa Marcotte）在麻省普林斯頓（Princeton）探望家人，外出慢跑後一去不返。她的遺體當天傍晚在約半英里（約800米）外一處偏僻樹林尋獲，調查員說她當時全身赤裸，部份遺體遭到焚燒。拘捕報告顯示，馬科特的鼻子被打斷，喉嚨也有受到擠壓的傷勢。
美國《紐約每日新聞》/美國哥倫比亞廣播公司

狼人鬚

都估到係黑人黎

rip

關智斌易容

似同張致恆合左體

剝光左點燒？

越睇越似

好正

條女

不如話唔比保釋，一般人邊有咁多

積下口德啦

之前條女殺鬼佬個單咪又係6千萬照保釋